天宮一號，仲有166km就會跌落地面！

跌落邊度

留名

白宮

大亞灣